{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111735",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 호텔 서강스테이"
    },
    "text": "リニューアルしてオープンした新村ホテルソガンステイは、お客様の満足のために最上のサービスを提供しています。 総客室数は19室で、近くにはいろいろな電車駅がありアクセスが良いです。 また、韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。 駐車するかどうかは確認の上、お越しください。 すべての客室はきれいに管理されており、ネットフリックスを無料でご覧いただけます。 連泊は朝寝坊部屋のみ可能で、一般ルームは貸室料金が追加されます。 予約を慎重にお願いします。 連泊追加の場合、貸室料金はスタンダード基準で平日は2万ウォン、土日祝日は4万ウォンです。 すべての客室は2名まで入室可能であり、予約者と一緒に来なければ入室できません。 スタンダード客室は駐車が不可能であり、すべての客室は禁煙です。 荷物の保管が可能で、未成年者は出入りが禁止され、身分証明書(実物)をお持ちでない場合は出入りができません。 男同士(男2人)は貸室不可で、身分証明書は実物のみ可能で、携帯電話写真などは不可能です。 退室時間を遵守し、超過する場合、追加料金が発生することがあり、一部屋当たり2人まで入室可能ですが、2人以上入室する場合、客室の電源が遮断され、キャンセル及び払い戻しはできません。 寝具類の追加は別途1万ウォンで、iPhone充電器は備えておりません。 男性2人は貸室がお断りします。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は19室です。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "近くにはいろいろな電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイではどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイでは駐車できますか？",
            "answer": "駐車するかどうかは確認の上、お越しください。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの客室は何名まで入室できますか？",
            "answer": "すべての客室は2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイでは荷物の保管ができますか？",
            "answer": "荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間を遵守し、超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイの男性同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男同士(男2人)は貸室不可です。"
        },
        {
            "question": "新村ホテルソガンステイではiPhone充電器は備えていますか？",
            "answer": "iPhone充電器は備えておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 327
    }
}